usatisfy 投影機

全屋唔睇電視，但屋企有細路，想買黎比細路上堂，同埋細路睇片用，因為唔想傷眼。
呢部好定有無其他推介？

(同埋有時可以搬上床投影上去天花自己娛樂一下…)

推